大家身邊有無啲成年乜撚都無做過，依家攪bno嘅fd

真係好撚嘔心

手足血肉換返嚟嘅機會，依班人乜撚都無做，大條道理喺度傾點樣用bno移民點樣有後路

你地會點面對依啲人？

人性如此

順風車嘛冇得點㗎喎

唔係可以點者
咁你就算光復到香港佢地都係坐享其成架

拉佢哋落水,將BNO同抗爭劃等號
至少要騎劫做沉默大多數

佢地帶錢帶人走，都係攬炒嘅一部份

唔使咁純粹主義嘅

屈原投河唔關你事你咪又係放假

我明只不過好睇唔過又無得出聲

但依家手足係走難，佢地真係當超低門檻嘅移民

舉報佢囉...

藍屍同精神支那人點計

有部份人真係需要走

順風果班, 走資都係好事

你都好有大局觀啊ching見佢地討論得咁興高采烈，覺得手足走係無退路嘅走，佢地角度只係多條後路

你爭取到民主佢哋都會無啦啦享受

咁點？

屈原又唔係為咗我地有假放而投河而且我年年都有食糉紀念佢㗎

個啲直頭舉報啦但我講緊依班係終極港豬，馬照跑舞照跳

其實係

贏, 佢地都會受益

民主大家可以一齊享
但救生艇對手足嚟講係走難，對依班人嚟講係超低門檻移民

你都講到佢哋咁撚垃圾 佢哋真係夠膽放棄晒香港所有嘢走咩？ 依班咁嘅終極港豬得個講字 真係有勇氣踏出香港先算。你估去英國唔使付出㗎？所有生活都要重新開始。

啊Q精神
錢多到走係有影響嘅就唔係靠bno嗰班啦

離地中年中產又真係最易走
一路屌鳩你阻住佢地搵尾水
一面賣車賣樓送仔女去外國揸住 BNO 搞移民
你吹得佢漲
呢個世界係咁唔公平

你咁講都有道理，我都覺得最後佢地都會留喺度繼續做隻唔出聲嘅港豬

其實呢
帶住復仇 戰敗心態既人應該先容易融入 進步

其實又唔洗對果種人太上心
97前移民都係咁上下，果堆人最後變咩立場顯然易見
心態決定一切

大把blue做緊

有
仲有個on99係度儲糧
仲要後生仔
核撚突

Exactly
好撚癲，感覺好似手足喺前面阻擋，就為咗令一班對政治嗤之以鼻嘅豬可以超低成本咁去外地享清福

唔知啊，只係見到佢地咁覺得好撚醜陋

Blue係咩

儲糧有咩問題？

如果放低個人仇恨，我會寧願啲藍絲廢老搬身家走。魚蛋論當然過癮，但如果連藍絲都大規模走，真係堅壁清野真攬炒，一齊睇下蝗国幾時冧。

換個角度其實係攬炒一部分黎

佢走仲好啦，佢移民起碼叫行動+表態，比起佢咩都無做算好。如果引發大量勞動階層移民，佢就算揾大陸人落嚟都無用，大陸唔俾走資落嚟，但香港啲資金又外流，經濟一定變差。

唉屌 好撚憎呢啲人 所以有時都諗出去其實係咪幫緊呢啲賤種 咁多手足命都冇埋 結就係呢班賤種攞着數

藍絲
我懶寫only

呢個世界就係要有啲仆街存在先突顯到良心嘅可貴

真係唔想再提 好灰

關你撚事

打生打死乜都真係好唔公平

收集證據

但真正有付出嘅手足其實會唔捨得走
對香港冇感情就走得最快=支那基因

惟有希望佢地早死早著

咁佢地有冇霸左手足個位先？

冇就豁達啦。

大撚把

唔係無得出聲，咪就係應該屌下佢，俾說話佢聽，用social pressure令佢唔好受，增加free rider既成本

民主係public goods

每個人付出唔同，可能因為對佢黎講自由既benefit都唔同

即係對藍絲黎講，有民主自由可能係壞事添

搞BNO 就是香獨

一定有 唯有個心態睇開d
諗佢地不如諗下自己條路點行

港豬我都忍 有錢帶走離開香港

但藍屍？你哋咪洗旨意走 身邊藍屍講既野寫既野一早留曬紀錄

想走？得 下世啦

個人覺得啲藍屍口裡愛國轉頭申請bno仲嘔心
我媽咪有同事個女係警嫂，但佢走左去申請bno
說好的相信政府唔驚呢

你如果覺得bno平權係手足犧牲自己換返嚟嘅，你認為手足會唔會想自己爭取嘅嘢係全部香港人都受惠？民主？自由？
有冇諗過獨立咗都會有藍絲？都會有親中？

都冇辦法，做咩都會有free rider

如果有篤灰機制咪篤鳩佢地，你自己唔開心咁又可以點？ 有閒情理d無謂人不諗下點幫落難手足啦

有五年時間比香港人慢慢督班藍屍灰

唔係藍絲就是撚但啦

記低曬佢哋啲資料 英國個面一定有vetting

到時就係我哋出場嘅時候

益咗藍蛆最唔抵

如果佢哋帶埋大量資金外流 你覺得係好定唔好

唔同

錢多 x 人少 vs 錢少 x 人多

錢多果班一早有後路，你點睇佢地都有好多個國籍，而家係連普通人都可以一齊走，大規模淘空呢個社會去反擊支那

英國點都會有vetting

唔通放班紅底藍底賤民入去咩

督灰熱線好快上線，平時藍屍咁鍾意督我哋

有呀 去富臨飲茶既同事
仲屌home office做野慢

低中層藍屍唔會走 亦都走唔到

而有錢個批 本身已經度緊走去邊

唔係fd
但有藍屍港豬同事嘅屋企人開始懶醒話一早整左

戰略儲備

係 班港豬會留低 扮冇事

放心 一定有大把呃自己無能為力 但咩都冇做過

同自己講身上好多責任 連一步遊行都冇出過

依班咁叻自己呃自己既廢物 會一直留係香港

一定有
不過是但
唔係藍絲
都ok

wfc

盡量記低依班垃圾 有咩可以督既盡力督

咁你除左嬲仲可以點

咁不如叫BO
Blue Object

勝利球迷 遲早有報應

樓主係講緊班港豬

港豬藍屍又贏

咁你聽日就獨立到咪又係令成班藍屍坐享其成

Yes except無bno嘅手足走唔到要留喺度一齊死

無

有冇諗過97-02 18歲以上嘅人點算

我無BNO, 等緊美國佬有咩決定
再唔掂就做住順民先, 而且我自己覺得根底上我愛國多過班自私加弱能藍絲
要紅起上黎 我自己我驚

呢家最好有資產既人有路就拿拿聲走
拋樓拋股係對香港最有力既影響

你去聯署叫英國block警察家屬好過啦

至撚嘔心係無做過
依家搞bno再搵你幫手副簽

有d fd 連有不反既遊行都無撚去行啦

兄弟瓟山

我知，只係程度之分

有vetting 會問佢點解會去英國

唔撚可以比中立撚去英國

講起就嬲
識有個女仔係藍絲家姐做黑警
而家搵人幫佢副簽

因為政治環境lol

阿豬阿狗都知點答

好似要佐證
呢方面個個國家都幾嚴

咁都好過班狗同藍絲都走埋去續BNO掛。

冇得咁諗，97後手足現時無論點都係走唔到，呢班人有bno係因為佢地出世得早

又鬥黃？

唔care
因為藍紅
更多嘔心嘅人令我對港豬免疫

大把黑警申請緊

你咪好叻豬咁上左黎開post圍爐囉，好叻架啦！

過左成年都仲開呢d分化post，你又做左d咩咁撚巴閉呀？ 藍絲打人又唔見你睇唔過眼捅佢幾刀屌鳩佢？收皮啦

你咁講都有道理嘅

原來依家港豬都算係黃

好撚仆街，濕鳩狗

Ig文宣都唔做，照睇tvb 搭黨鐵 食m記
唯一講得到嘅只係佢唔會講話攪事乜嘢咁

依個一定啦

美孚新邨咪已經証明左

比人打到腦漿都飄出黎
叫街坊落黎做npc都唔掣

無事無危落黎拍手就叻
而家改係英國鼓掌一起創出未來

唔好幫佢副簽

有幾多人移民
就反映咗有幾多人唔妥中國

世界就係咁，冇BNO付出幾多都係冇BNO，
利申： 97前

可能97前嘅做咗先頭部隊開咗路先，再請返97後咁囉
都未知，只能係有機會走嘅考慮咗先

得閒surf Facebook

遲早其實我都幾肯定依種人反而Long last最耐
見風使舵 走精面

總會有呢啲人
咩時代都有

我老豆
說來慚愧

又唔會話唔得嘅，做嘢又得，再讀都得
辛苦就真嘅，環境文化飲食物價語言同香港都唔同，唔係想像中咁嘆，但亦唔係咁難嘅

如果佢冇扮黃，咁我覺得冇問題

唔好咁灰，仲有其他國家有伸手㗎嘛，未必無機會嘅

點為之扮先睇完新聞嗌句死黑警跟住繼續睇tvb算唔算

大把，仲要叫你幫手副簽

唔係嘅 有一堆中產冇外國國籍但揸住啲樓 呢堆人最似會走 佢地唔係話好有錢 但加加埋埋個影響都唔細
話說 譚詠麟都係bno撚

套下個人資料督撚死佢

至少手足走到 (O)
比人坐順風車 (X)

會唔會開心啲

同埋有一個事實係
而家中共擺明怕香港人帶住啲錢走

但最慘係就算英國有政治審查都西唔走呢班人 講真佢地嘔心過藍絲

加上走得嗰堆多數係專業人士/有學識/有錢

佢留係香港都唔會做野啦
相反佢移民仲可以帶d錢走
藍絲就唔同講法姐 港豬就算啦

我可以答係

有，重好多

so what

係嘔心 不過正常
如果抗爭成功
都係有班撚樣或者藍絲得到民主架

又嚟鬥黃呀

都係個句，由上年8月開始都知道大部份人都係食花生，出到黎只係為左自己信念同尊嚴而戰，所以個陣連團始內部都未做好，就跟班泛民係到講乜尻輸民意真係笑死人

個陣手足係易同黑警打既地方，成班泛民同左膠就話民居多，驚係到打d煙焗尻親d居民，就叫佢地出大路食晒橋上面黑警d子彈。見到咁既閪樣，都知注定收皮。
成單野目標係想拖撚死中共，同搞左呢半年，發覺班港豬仲乞人憎過中共

佢地帶錢走 咪一樣削弱緊香港
最好所有藍絲賣樓 即刻港爆

其實好坦白講，bno擴權完全係因為國安法，可能你會話係手足加速訂立國安法，但如果係咁既話駛唔駛多謝埋陳同佳

會你講得啱

得你出去衝先係手足呀？
屌你老母

記住去信home Office 督佢出黎，如果想我地幫你手既話擺個人資料上黎連登，由我地幫你寫

唔會，因為去到咁嘅田地係大家努力嘅成果

你不如改返個名叫閪女人啦，2件幾乎冇直接關係既野都可以拉埋黎講，叫春返FB 啦唔該

哦依家港豬都算係手足，識唔識睇字啊？

你就係個隻豬？

有 一堆

其實唔好講咩坐享其成啦，坦白講，示威左成年bno都未擴權，英國政府仲不斷拒絕擴權，但一立國安法即日內宣佈擴權，所以我又唔覺得班手足因而做左condom，除非你承認手足做咁多野其實係爭取緊立國安法啦下
但藍絲既話唔該各位向英國內政部督灰，唔知點寫email就post上連登由我地幫你寫

豬啊屌你老味，你係唔識定點？bot自動回覆？

咁佢係黃 唔理深黃淺黃
留係香港都係等入集中營
點解人地冇理由走？
戇撚鳩

五毛又分化

民主共享唔緊要，但本身作為手足救生艇嘅計劃變咗佢地嘅超低成本移民法就感覺有啲醜陋
不過同意係正常，亦無得好計，唯有係拉遠啲睇，起碼幫到手足佢地又唔係藍絲

大部份香港人都係咁

冇辦法 同埋可能人哋做咗大家唔知啫

又嘔心唔過不過都係肉9酸

啲五毛一到凌晨就開post 分化

I don’t think so, 如果完全純粹只係為手足救生艇既話點解釋到只有bno受惠，但反而難民庇護就幾乎隻字不提，今次bno擴權似係外交姿態居多，但都有救生艇成份，但唔見得完全係因為救生艇。再講今次都有美國澳洲考慮接收手足啦，點解要針住bno屌

唔係話做咗condom，純粹係有一班人乜都無做過就坐享其成，感覺有啲心理唔平衡啫

所以我係specific講緊我識個堆人，literally無做過仼何嘢，不過確係無辦法嘅

你了解下咩叫坐享其成先 同埋第二，BNO本來就應該要平權／擴權

唔理佢豬唔豬先啦，人地做咗野未必要話你知
有啲fd日日係ig po文宣俾同溫層睇但叫親佢出都唔出啦

重點係本bno人地不嬲都有，佢不嬲都有資格續，點解係都要將兩件事拉埋嚟講

就係因為bno係屬於平權rather than 明面上嘅救生艇，喺依件事英方處理係最名正言順。之所以話有啲咁嘅人坐享其成，咪正正係因為以美國個種真·救生艇依班人根本上唔到，係因為bno平權，先至無可避免益埋依啲人

坐享其成既仆街，成場運動最撚憎依啲，野就唔洗做，得益就最大

本身呢啲人係運動初期已經疏遠咗
對於佢地坐享其成
我只會更加不屑同慶幸疏遠咗佢地

咁咩叫坐享其成？

英國政府諗個角度係：國安法違反中英聯合聲明 → 英國有義務honour中英聯合聲明 → 用BNO擴權做籌碼(外交姿態)，保住英國形象，特別係英國脫歐後要同好多國家簽新既貿易協議；第二個原因先係你所講既救生艇，假設係咁既話點解你覺得會有人坐享其成？人地幫BNO擴權出發個角度係基於國安法違反中英聯合聲明，再覺得國安法會變成打壓香港既工具先做救生艇，似乎同今次示威關係唔太大，咁既然唔太關今次示威事既話你點解覺得佢地係坐享其成，但我承認加速立國安法係因為手足，但如果你照咁睇既話我覺得你應該要多謝埋林鄭 陳同佳同香港警隊

唔係話同你鬧交，事實上今次BNO擴權同場示威真係關係唔大，如果關係唔大既話佢地點坐享其成到？都係個句除非你覺得示威者一直爭取既係立國安法，但立完BNO擴權又無佢地份，反而畀班港豬有pathway去移民先叫坐享其成

講緊真係咩都無做啵ching講緊我識啵，唔係講街上求其一個人啵，你唔好出嚟攪笑先啦
Ig文宣都唔做 睇tvb 搭黨鐵 食m記大家樂 極其量睇完新聞喺Whatsapp gp講句黑警好過份
咁都算係手足咁我只能夠話巴打心胸廣闊我小人之心囉

我唔明點解唔係一早整
如果咁唔信資本主義

大把人ig打Ｌ曬好嬲好嬲實質一次都無出去
你點知？

咁做左文宣 戒下大家樂你係咪gur啲？
曬氣啦 呢到大把人都係冷氣軍事黎炸

咪執著喺依啲地方啦

咁講都得，巴打把口真係西飛利

實際上成件事係一個collective嘅event，根本無得推論無咗邊項先事都會work，我夠可以話場運動令世界開始關注香港問題，先令到國安法嘅實行受到世界關注，亦係因為手足喺國際戰線上遊說先能令平權成事，依啲唔係effort啊？假如成場運動無發生，中共過哂23條逃犯國安都無人出聲，同時又無武肺，你覺得英國會主動話你違反中英聯合聲明出手咩？

每一個變數都係促成依件事嘅因素，運動好，警暴好，國際戰線好，武肺好，習種嘅加速主義政策好，環環相扣。

懶又有，無諗到真係咁大鑊也好，咩都好啦，唔特別估

我淨係我知我識有堆係，我問大家有無識咁嘅人，就係咁簡單
唔明有咩好呦，除非你話香港根本無依種人，係我子烏虛有啦
如果我唔識嘅，我唔評論啦，唔係乜都要post出嚟

係㗎唔鬥黃，深黃到淺黃我都當係黃啦，唔評論。
但如果乜嘢都無做，都可以叫黃，我就覺得神奇囉。
我都同意bno 依個係佢地嘅權利，所以我都只係話心理唔平衡啫

明嘅都係講下

我幾時有話佢地係手足？只係話佢豬唔豬都好，佢不嬲都有續bno嘅權利，唔係平咗權先有

有幾攪笑？我都唔會po ig，但我次次都會出，唔會主動同fd講，亦都唔會係gp講，課金嗰啲更加唔會提，我諗佢地都以為我咩都冇做架其實佢講得黑警都證明咗佢立場啦，呢一年我明白到真係唔好對同路人太harsh，就算佢係極淺黃都好，因為真正嘅敵人實在太多

著名五毛會員

Genzo

事實上BNO平權遊說左好多年架啦喎…… 甚至係起Hong Kong Watch成立之前已經有班BNO HOLDERS(特別係中年)同英國某D議員(當中仲有唔少係HK WATCH贊助人)一齊去遊說，點解又要畀手足拎哂CREDITS 直到示威係多左人去遊說，不過事實上真係唔係圍繞住BNO，反而係叫英美歐澳去制裁等等
一直以黎成個示威，BNO擴權都無進展，係去到國安法先有咁大突破，所以我先覺得唔太關示威事，純粹係國安法過左英國底線，如果咁都要繼續話人坐享其成，又有D人話手足做個CONDOM既話，我真係唔知係咩邏輯黎

咁我淨係要光復，唔要BNO平權

人地掉完野唔通要大大聲話你知

真係要整返個督灰名單，身邊都有人係幫政府做野， 又走去續bno，正垃圾

續嘅權利係有，但平咗嘅權我覺得大家嘅努力促成，如果一開始全部都係依種豬咁 (唔出唔po唔罷唔懲罰)，真係會有依一刻嘅待遇？

我都明唔應該harsh，但一堆人乜都無做，就興高采烈咁傾點續啊點移民啊，好似郊遊旅行咁，另一邊廂手足爭取完仲要糾結咁樣走咗去算唔算放棄場運動出賣香港，喺咁嘅情況，你會係點嘅感受

有無諗過一齊整 ？ 我可以幫手，但前題係大家要有足夠證據，同唔好打草驚蛇下督佢地出黎

其實我覺得巴打你又唔駛覺得咁唔抵，坐六年移民監去入籍唔會有好多人真係去坐，尤其BNO最細都廿三歲，當中好多好多人都係打緊工，有唔少仲有家室等等，要放棄哂一切network同係香港既人工去英國坐六年監我諗真正決定咁做既BNO HOLDERS唔會話多。
呢班BNO HOLDERS成日話移民移民把口其實同班香港人把口成日話移民一樣，最後尾成到事既都唔會話好多，所以唔駛太擔心

其實放寬移民門檻嘅其中一個目的正正係比有政治迫害嘅手足有避難所，佢哋之後應該亦都有一定嘅政治審查，呢三類人應該入唔到去：

1.）出名藍絲，不斷高調宣傳共產黨思想嘅人
2.）有確實證據證明無理動用私刑嘅黑警
3.）損害香港自由民主價值嘅政府官員

不過要預咗永遠有漏網之魚，暗藍幾乎check 唔到，街邊嗰啲一日到黑鬧曱甴嘅啊叔啊嬸會成為最大贏家

其實幾時有話手足做咗condom...
同埋我自己認為，成場運動無進展，只係儲緊氣，到國安法先過咗臨界點，依一年每一件事都係促成平權。
我覺得，若果個陣過逃犯過23過國安，無人講無人提無人做嘢，無100萬200萬遊行，英國真係會主動平權bno俾香港人有機會返祖國？我自己覺得唔會囉

你都唔係為左BNO去抗爭LA，而且佢地都有帶錢帶技能去建設英國。

其實你當佢地鳩噏會唔會好過啲？大家吹下水啫，有幾多個最後真係會移

我咪問你識唔識啲人係真係乜都無做啫，你無咪答無囉，我有啊嘛，我夠可以話你又知我唔知佢有無做過嘢？

感觀上依啲人係造作
但
中國對香港干預
英國對bno負責
佢同美國 澳洲又唔同 牌面都按聲明同護照去做
咁...如果純粹以受眾嚟睇 呢個都算佢權利？無咩需要特別面對
最重要係呢啲咁少事對爭取民主自由嘅人 都唔會give shit la
而且咩都無做洗撚後路洗撚移民

我都覺得係，佢地講係咁講，但會唔會放棄哂香港佢地有嘅嘢(which佢地真係有唔少)就真係成疑嘅佢地做得港豬，好大原因就係佢地係既得利益嘅一部分

你同人一齊住呀？你又知人地成年無做過？如果有錢離地撚本身唔係同路人但都路係敵人啦，你搞鳩左藍絲未呀講咁撚多

係有料既，開返10幾廿個tweet，tweet撚到林鄭全家無英國國籍啦先再講野啦

想問政治學/政哲問題

先唔講享受字眼主觀 參與民主制度 唔係付出同支持一種咩？

佢到坐享其成時 其實仲有投入民主制度 咁有咩好計

除非佢反啫

會好過啲我諗佢地會續完，然後等情況極壞下先狗衝移民

你仲有得係到開post
尋日刺狗個手足，佢點？

係，算係佢嘅權利。
有啲人覺得歐洲爽過香港㗎嘛，本身無乜機會移過去，平咗權就可以超低成本過去。不過我都覺得佢地短期內都唔會真係去移

你又知我唔係一齊住嘅？你又知我唔知佢成年無做過嘢嘅？對外人係乜撚都唔知㗎啦，我就係同佢一齊住得唔得啊on9
你依啲就真係鬥黃啦

係，真係民主咗，咁終極目標都達成，之前嘅嘢就唔好計啦

咁連登直接收皮好無？你仲呼吸緊，咁過咗身嘅手足點？

唔同人有唔同位置
有人負責留低，地下抗戰
有人要負責海外經商，籌集經費

唔好忘本就得

not really
民主有個重點少人提(因為一提就係大獲野)
就係咩人算係"公民"
"自己人"有資格享受民主
"外人"就冇

如果光復，肯定要將藍絲列入外人，踢曬出境

同意

老實講其實大部分拎bno嘅都係廢老藍絲公屋垃圾。

難聽講句 我想佢地快d走
香港根本就唔需要呢班人 唔佩擁有民主自由
不過咁樣對英國好似好衰
我就點都留係香港 除非生死開頭

呢個世界不嬲都係坐享其成嘅人佔大部分 如果個個都係會自身以外做多幾步 呢個世界好多問題就一早解決左啦 人性就係咁

咩人都有嘅

通常貪得呢啲
唔會好有料 旅行就話
所以我贊成你尾句

係我係覺得如果你和理非都無問題，都有盡你人事做嘢，但究極港豬就講唔過去啦

唔驚
佢地到左英國 再捉人
人財兩失 正

中產帶錢走 削弱香港金融實力
總比等中共充公斬自己人來得好

有得諗，唔打草驚蛇果下要諗辦法搞搞佢

我搵下有無telegram以外信得過既軟件可以開個group 專寫信畀home Office先

free rider

男朋友屋企算小康家庭 父母有申請過BNO
不過佢地係收成期藍絲廢老 男朋友叫佢地續期仲俾佢地鬧返轉頭
應該就算有得走都唔會走

相反我屋企兩老黃絲 不過就97前太撚短視冇搞過BNO

真係好撚諷刺

咩叫純粹主義

先唔計上面討論係港豬
咁藍絲其實無乜人理佢生死
但正路做法係有offer機會宣誓 歸藉
民主制度係target制度內嘅人 呢點係基礎 稱唔上少人提 因為係套套邏輯？

但除咗法賦權利仲有另外兩權 如果踢曬有可能違天賦人權
手足爭取民主制度就係要維持公義公正自由 所以民主唔係終點 唔係民主就得 民主都有缺點 要避免

唔會想太左 但唔好草率就得

子虛烏有

Sorry攪下gag

好撚心你哋啦

成日批鬥呢樣果樣做乜鳩啫

成個世界圍住你轉咩

有人轉下口號又要批鬥

根本連登仔就係紅衛兵

黃店要高調仲唔夠仲要認證

日撚日就係挖身邊果d唔同你思維的人出黎屌

得你先係正忠黃路線

其他做法係異端要死

如果係黃既無乜點樣，至少行為同思想配合。

最慘有班藍既一邊歌頌共產黨一邊移民，呢班人真係要死全家

Bob叔/仇思達/細良：窮不與富鬥嘛，嬲乜？

所以晨早叫你班友仔出去自組建立「新香港」!

又自動回嘅bot，西利西利

你可以咁諗，有時人要成就一d 野造福世人，好似幫下一代咁。

一齊住仲撚衰，咁撚on9 咁多藍絲唔批鬥，開個post 唔抵得個拎bno既熟人，做正經野啦唔抵得呢樣唔抵得果樣。搵幾錢一個月呀，又唔見你唔抵得搵10萬8萬一個月中話幾時去英美澳加堆藍絲？

話你on9驚你嬲

隔離post 有藍絲想走啦，做正經野啦小朋友

開個po又唔可以同時做正經嘢啊？咪同我扮大人啦𡃁仔
講埋啲廢話，答非所問

睇你咁小事都開post就知你小學雞啦，過到黎唔該唔好影衰香港人thx

係咁架啦 耶穌都為世人背負十字架
耶穌都冇話憎你地

有藍絲唔鬥 鬥港豬 樓主真係傻西黎
勇武都未屌你唔做勇武啦，係到狐假虎威

因為即使係民主制度
"公民界定"都唔係一件理性既事
基本上係邊個有武力，佔地為王，就有決定權

所以將藍絲降格(綠卡化)，係完全可行之事

順風車

就係要係走左去英美，先方便落手捉

咁又唔一定
就係因為有感情所以先支持香港人移民走資攬炒
好過佢變左喪屍咁得個殼

有用文宣宣傳，捐錢，你又知咩
有錢出錢，有力出力

Good point
路只有越走越闊，越走越多人加入，我地拉埋佢地入黎仲好。
勿中分化之計。

所有分化post 一律拉

成年係咁叫人出黎個都搞仲嘔心

佢走先好 幫手攬炒
應該要吹奏 有幾好

藍黃 想走就走

又開post屌呢d野
人地背後有冇做過野你永遠好難知
反正都係配合加速主義
bno平權都冇人走
中共咪仲更加多野講

呢個諗法好好

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

舉報佢哋

真正要走係手足 唔係港豬

本身完全無外國居留權變成有半本外國護照
我同屋企人都係順風車得益者

手足係預左犧牲
為大家爭取到福利佢地已經好欣慰

前人種樹 後人乘涼

你想點 咁佢有bno即係born as british，理論上藍絲都過得，最多咪閘左d官員黑警咁囉

我老豆老母深藍但有BNO
今次BNO擴權佢地食到正,真係唔知講乜好
不過佢地話唔會續唔會去

大把

有BNO但唔移民都改變唔到佢地獲益既事實
去英國投資移民門檻1千萬港元
BNO由無居留權變左有半個閹割版居英權
至少值400萬

放心la 大家 到有東印度公司請手足 大家要幫手做就係record低所有藍絲唱紅證據 鬥死呢班垃圾共匪走狗騎牆派 同shbc 一樣 想食兩家茶禮 但要鬥死佢哋兩面不是人 話俾呢班狗奴才知“世界仔”係點

我
人在海外，剩係課左少少金

咩學歷?
身邊呢d人通常都好撚hea 冇心做事嗰d嚟
就算比佢捱到5年 最後都過唔到Life in the UK 要返香港

去twitter 同多d MP講

呢個世界有 有勇氣不怕死亡既人, 亦有投機牆頭草

唔知有咩咁驚訝

又鬥黃

點為知乜都無做過
幾時開始出左去抗爭要周圍話俾人知?

樓主又做過d咩咁把炮

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

問題係佢係一隻港豬
出面死哂人又被跳樓佢聲都冇出
成年黎一出聲就係震哂咁話要係咁買米
成件事就好似:
出面啲人點我唔理 我凈係知我而家好驚 因為燒到我

公民界定理唔理性係real politic
但照計 作為政府係要用理性計算
再者 公民身份係可以完咗再開放申請
但 將藍絲踢走對本地影響嘅忽視
擔唔擔心步港共後塵？
有綠卡制度都好 對入境移民
但藍絲都唔少富人 去搵藍絲 去充公嘅擔唔擔心變文革
雖然留嚟都係禍根 但藍絲係一個意識 比起狗更難拿捏
除非好似小牛農莊

乜撚嘢都assume定睇嚟你就係個堆巨豬之一

痴撚線
咪given that咗佢地係乜撚都無做囉
條題given咗你就係度你又知咩你又知咩
哦你又知我唔知，可能你就係Trump𠻹，我點知啫
問你就答，你覺得無咪無囉，唔使係度格硬答自己想答嘅嘢㗎喎

Exactly，只不過都包埋佢地

人地係火魔唔通又走黎同你講咩

我係話緊啲完全無做過嘢嘅人
As long as你罷過懲罰過，我都鄧你高興可以得到依份待遇

手足

無乜點講下啫，因為technically佢地得到平權係完全合情合法合理嘛

課咗我就覺得ok㗎啦
人人位置唔同，盡人事就得

無咩驚訝，睇唔過眼啫

拎錢走=焦土

完!

我就係知無
問你有無咋嘛，你答無咪得囉

笑到仆街
咁都有得鬥黃

我有個friend仲搞笑
佢話覺得西方國家唔想支那強大所以就抺黑佢做嘅任何野，又幫支那打飛機話香港冇咗支那唔得
但係一方面又話覺得香港冇希望要攪移民叫父母攞返bno

你地點打點犧牲中共都唔驚，香港人一話帶錢走佬中共就大叫唔好，邊個先係抗爭點樣分。

錦鯉
真係未食藥喎，我講咗你只要罷過懲罰過，甚至ig story文宣，我都當哂黃，只要係黃嘅，我就鄧你高興可以有機會甩難，我講緊嘅係乜撚都無做過，平行時空

依啲係另一類人啦我個啲係0反應，一切如常，望住佢地真係有一刻回到過去嘅感覺

係啊係啊，你踩乜撚埋上月球啊
咪講撚咗，given that，咪撚喺度challenge條題目啦，你覺得無依種人嘅，咪講無同負皮囉
成日係度你又知你又知

豬都係黃㗎原來早講啊

依啲真係藍嚟啵

咁你想點？人地權利來喎

咪講下咋嘛！講下都唔得，b仔你惡過共產黨喎

想太多，要住英國5年，好多人未必挨到呢段時間，一係好有錢，一係好窮冇野輸，中產多數唔會走

你又知人地冇食黃店冇捐錢星火？

佢哋走，咪即係有班人出期罷工唔交稅轉英磅
仲好過佢地留係香港

知你老母
你又知我唔知
喺度無限假設，問你就答啦，你覺得無咪無囉，知知知

啱，都係你地高章

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以憑BC一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

另外是黑警，酷刑罪在英國是具有域外法權的可公訴刑事罪行。所以請蒐集黑警干犯酷刑罪的證據向英國警方舉報，佢地嚮英國定必得到公平審判

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

指住佢嚟diu
除此之外冇計...freerider 港豬 不問世事
真係冇計

講得啱，做人就係咁，同檯食飯，各自修行

咁港英好多政策一樣係好多人坐順風車
係咪要全民爭取先得

呻完就豁㗎啦

你實牙實齒話人地冇做野，我問下你點知人地冇靜雞雞捐錢食黃店，咁大反應做咩，你係 fd 心入面條蟲？

學上面講，睇開啲啦

Exactly

留係香港做順民,日日做奴工,但唔抗爭,咁走同留又有咩分別

已經食左黃店，仲想典？

你又可以做d咩
打鳩佢地？

屈原投河之前已經有端午節

呢個真, 將下一步做成BNO 平權抗爭
爭到當然好, 佢地咪有著數
但過程要拉BNO HOLDER 一齊

基本上絕大部份公眾假期都適用，清明節拜先人個啲除外

唔好比d仆街走